18歲仔500倍槓桿炒外匯輸近百萬 可如何翻身？｜龔成

讀者：今年10月剛剛20歲，在英國念大學一年級。早兩年18歲開始便有留意股票，但最後選擇炒外匯，因為可以有500倍槓桿不用太大本金， 一開始賺過20萬，之後試過兩次賺13萬，但現時輸了接近100萬，希望可以盡快收復失地，想請教龔sir， 現在本人持有現金5萬，是否有可能30歲做到財務自由？應該如何是好？

龔成老師回答： 首先，不要再做這類槓杆投資行為，我過往從事過孖展投資經紀，見證大量客戶投資成績，他們大部分的結果只有一個，就是輸錢！ 第一，你要大量學習正確的投資知識，你可以參閱《股票勝經》，第二，你心態上避免急於「追翻輸的數」，要理性投資，令財富穩步累積。 當我們進行人生財富累積，會運用「先增值，後現金流」作方法，年輕人應投資較多增值類資產，而較年長的，則應投資較多保守類項目，因為年輕人的財富系統未成形，同時負擔較少，可承受的風險度較高，所以會著重增值為先。 例如初期投資較有潛力的股票，令財富較快增值，當增值到一定金額後，可開始將財富分配至平穩增值型股票，然後到年紀漸長或已累積了相當財富後，才漸漸轉成收息型股票。

「2800」

龔成日日作故仔

正職係作家

話說點解我係唔到龔成個FB到留言
琴日仲得

萬能key黎
To：所有有投資問題的人
「第一，你要大量學習正確的投資知識，你可以參閱《股票勝經》，第二，你心態上避免急於「追翻輸的數」，要理性投資，令財富穩步累積。 當我們進行人生財富累積，會運用「先增值，後現金流」作方法，年輕人應投資較多增值類資產，而較年長的，則應投資較多保守類項目，因為年輕人的財富系統未成形，同時負擔較少，可承受的風險度較高，所以會著重增值為先。 例如初期投資較有潛力的股票，令財富較快增值，當增值到一定金額後，可開始將財富分配至平穩增值型股票，然後到年紀漸長或已累積了相當財富後，才漸漸轉成收息型股票。」

on9, 輸過百萬, 間証券行都冇幫條友仔砍倉?

即係條友仔個倉有過百萬資產去頂, 輸完平埋倉仲未清袋, 即係仲未死得

有錢淨, 仲唔買call all in TSLA, NIO... 仲有BTC, 包佢好快翻身

反正都喺作故仔不如作大啲啦月供成
我姓馬, 今年56歲, 早就財務自由但被軟禁了, 可如何翻身？

供成的50道陰影

你比佢bam左囉即係

我都比佢bam左

小氣到呢

老師：馬先生你好，首先你不要再被軟禁了。之後你可以逐步安排財富增值，選擇一些減低被軟禁風險的股票，例如盈富基金（2800）

首先你不要再被軟禁了

自願破產

謝謝月供成老師
李嘉誠時代已過去, 現在是月供成時代

輸過百萬都未俾人砍倉，即係好鳩多錢喺戶口啦。依條友一出世就財務自由啦，洗問供成？

老師好，我姓川，還有幾天就失業了，沒收入應如何自處？

又話自己唔會理hater，自己做好自己就得既？

首先買入盈富基金（2800）之後就可以申請破產

比人講中要害點可以唔理 點都要有少少反應

馬生肯上繳間公司俾黨all in 2800嘅話
就唔洗咁啦

好似以前睇YES MISS SEX 作故仔 其實果陣撚頂BOB 都係

你要大量學習正確的投資知識，你可以參閱《股票勝經》

《股票勝經》
作者：龔成
ISBN：9789888395767
出版日期：2018年04月23日

條友應該係用plus500炒 不過冇記錯散户最多100倍 要500倍要專業投資者先有得玩

最鐘意睇依啲一朝得志既仆街收皮
以為自己負碌贏幾十萬就當自己股神

利申 過來人

好好笑，得返5萬蚊。問財務自由，玩鳩人

龔老師，我姓王，之前進行換樓買賣時，間律師行被查封，收唔到賣樓錢又同時被另一銀行call loan，目前負債1200萬，有30萬現金正職係會計師，破產會即時失業，應如何部處？

唔作故點賺稿費

不用太大本金 但可以輸成百萬

月供成作故仔好睇定連登仔作故仔好睇

所以話 條友作故仔扮曬野

個比喻好正
你的朋友就是你

上次就買電動車輸身家
今次就槓桿輸百萬
日撚日作野

500倍槓桿? 邊間broker呀

外匯cfd一般200到500倍

呢個真人真事改編好好多

我都一早比佢ban左啦

電動車輸二成
諗極都諗唔到邊隻
斬倉又係

條廢柴日日撚識作野

現在本人持有現金5萬，是否有可能30歲做到財務自由？

邊間broker 咁戇鳩唔整margin call margin stop 仲有玩得咁撚叻唔識set stop loss ？

投胎會快d

係棺材翻身你都仍然係棺材，及早離場。

希望可以盡快收復失地，想請教龔sir， 現在本人持有現金5萬，是否有可能30歲做到財務自由？應該如何是好？

開頭都好地地 睇到呢到即刻覺得好假膠作故feel

靠嚇，等啲讀者覺得出面好危險，安於接受佢嗰堆股票嘅低回報

炒外匯500倍真係唔似炒孖展咁唔會上身
本金去到零之前就會自動平倉

不過已經好少500倍玩
通常得返一二百

買定期都贏佢果套

如果條友係由300蚊開始long put short call TSLA死唔認輸, 我諗佢唔止輸二成身家, 輸清光都得

如果500倍槓桿買tsla 佢已經幾十億身家